平價手機推薦

剩係求wts ig 上網唔lag
唔玩手機game 唔自拍
要放到2張sim card

Nokia

iphone 12 pro max

屌你

玩嘢咩，樓主咁低要求，求其揾部舊款iPhone 11 Pro Max 都得喇！

iphone 7+都好順啦

8.3 5g

pixel 4a

雙卡喎

a71啦

Nokia都走唔甩

打字都lag啦 唔睇要求？

二知i8/ xr

iPhone XR

7+冇雙卡

Nokia 5.3
我屋企人用緊，唔錯，1500

iphone SE 2

二手機要唔要？